「A/I」Terra Battle 2 (2) 竟然推得爆

誤中

完全無資料既頭post

無人整template可以放d咩

夠簡潔 我喜歡

劍
主要加成:物理攻擊(大)
技能範圍加成:無
太刀
主要加成:物理攻擊(中)
技能範圍加成:橫列
長槍
主要加成:物理攻擊(中)
技能範圍加成:縱列
弓箭
主要加成:物理攻擊(中)
技能範圍加成:周圍1
短刃
主要加成:物理攻擊(中) 魔法攻擊(中)
技能範圍加成:十字
法杖
主要加成:物理攻擊(極小) 魔法攻擊(大)
技能範圍加成:十字
帽
主要加成:HP MP 物理防禦(小) 魔法防禦(中)
技能範圍加成:無
頭盔
主要加成:HP MP 物理防禦(中) 魔法防禦(小)
技能範圍加成:無
衣服
主要加成:HP MP 物理防禦(小) 魔法防禦(中)
技能範圍加成:無
盔甲
主要加成:HP MP 物理防禦(中) 魔法防禦(小)
技能範圍加成:無
盾
主要加成:HP MP 物理防禦(中) 魔法防禦(中)
技能範圍加成:無

100b水龍啦
大家係咪都棄哂驚啦？

打緊mhxx

又打到多把杖可以升夠4把max

仲未有
下次共鬥又要1-3名先有武器真係棄得

其實刷到水龍同第2關隻野B100都穩1-3

太多獅子王呀個D高攻野

試過幾次2-3都係咩都冇

共鬥又死早
早抖啦垃圾game

成個server死埋
日本IT仔連換日都未識寫?

又有石送

搵隻同佢爭位企攬炒

我無你都唔可以有

100b,m,L 利維坦
3ss 有無巴打接手？
無時間玩，dmm30石未拎

連唔到入驚

維護

又維

有性趣

派得六石

all b

等新野

第5把刀仔喇
MOLA MOLA

個杖好勁？

唔勁, 但勁過晒我D杖
定係今晚再刷首抽算數呢

人地俾左咩ac你？

其實有A黃金球用水怪打全體冰怪都千千聲
其餘兩隻都係食花生
不過有強迫症想收集D武器

我都好少勁既杖
見人地課長主武Z杖
突爆A杖 成396攻
打水龍小怪下下3萬3萬飛上黎

A杖mega>giga>tera, 好想突爆佢

黃金球勁到PK
唔突都好好用
突左就突破天祭

殺50隻水龍有三石
爆石回體有so

100運尾班車

唔係仲有兩個鐘咩？

diu我都中伏 ，99運

運其實分別唔大, B100就算啦

橙

好樣衰 強迫症

5點先更新完 預計會delay 試新game先

panipani?

qoo無

都未出

差1隻50m佢先黎護

俾佢個時間fake左

其實一早講左

佢in game個活動時間都唔match
說好的3點完結?

我又係99 luck 囉diu

any update?

wfc
個個都等pani

又走晒？

維護想傾咩？

延到5:30

維護咁耐, 起碼賠10石啦

送左31石

Z SS守護者限定, 確率2倍

10連0隻

中左一隻SS火劍, 本身已經有SS風劍, 加埋送嘅雷劍, 完全唔知做咩

15抽2ss 真係得守護者, 睇黎要刷首抽刷兩個Z
再留石等武器up抽武器

下一頁有武器

Z弓

佢個箭咀鬼死咁細

reset左水龍 又有得打 我今朝為咩爆左2石

當做任務

ss甲

武器終於中多把A金波杖但唔係好想用黎突

唔好咩, 血低防低打唔到上級

利伸用緊B甲

大爆死棄驚

而家刷過應該好易

屌射曬去抽人

SS甲都話有D用 我抽2個SS盾

我都係 屌

抽裝個1%畀n件裝分哂 唔抵抽
抽人起碼正係5個分Z級

刷3突Z杖

抽到好裝用B角勁過Z角啦

我都有兩個ss盾
究竟可以俾邊個用

btw射左15抽中左呢條女 好冇用

btw呢條重力老好冇用?

我有7支A羊咩槍

20抽Z太刀同突滿紫杖

而家無得單抽？
想一隻一隻甩

一把ss z裝都無 得2隻近戰z 同4隻ss法補近戰*2 係咪重刷比較好

冇 單抽要課金石

乜搞d咁既野阿😭

抽埋先走

屌你S盾

過去pani pani?

抽晒
一把Z都冇

dllm 60石全滅

而家首抽有冇賠果啲石

派你做勇者

應該就無

一樣

裝個英文VER試下

上次都冇啦
未開acc乜7都唔會有

諗緊兩個ss盾點用好

抽到美國隊長先用

上級水怪

準備入火海

咁多石

首十抽中z角無抽過
賠償儲儲埋埋
30抽左
一共
1z甲 3ss武 1ss盾 1ss阿伯
紀念品2s頭 2s甲

算係咁 留返d石下次再黎

我想問下新果關要點過？打完boss四圍行都無故事

水池

30 石1 Z 2 SS 裝備，原諒佢

ss武中重覆完全係大獎

已過

點升到7lv?

十抽武器冇杖
轉game

點解咁執著要杖

又係
活動A怪秒天秒地
抽劍打王仲有用?

係我記錯定有bug
過左第4章rank4升rank5印象中升到50體
出到去得返45

重開

係
遲啲既王應該同依家隻上級水龍一樣有魔盾
開技爆條春咩

屌...我都係

呢個垃圾營運真係冇得救
機率2倍係呃人,之前係0.5%角色+0.5%武器=1%
宜家就分開話2倍,每個池咪又係得1%
課金就真係有3倍,有1.5%+1.5%=3%

刷主線囉

4章條蟲可以捉

Diu on9 抽左15次都無一隻係補
我想要隻正式既補師

新手入坑 唔記得抽裝備 可開波 ?

Z武器>一切

已del

咁首抽點抽好?全抽裝備?

一半一半掛
冇背後靈又係死

有水龍仲唔夠？

有得抽裝咁好

panipani好肝 我諗之後都無咩時間玩tb2

login bonus 垃圾左

抽多30石裝中SS盾同SS槍

覺得好辣殺唔岩我玩

same
回家

淨係得Z杖係咪照開波
見易刷左裝返app

係啊 放係隻水龍度已經站係世界既頂峰

Z杖+水龍練到B100%就秒天秒地
除左適正主線同王

難得有Z武但無Tera技

DNA/RNA未?

未夠素材

三隻SS人(加埋送嗰隻)都係屬劍, 風水雷唔知進邊隻好, 又未有咁多料

見到D好友個支援角色唔係人係果兩隻黃白色
到底點換

送隻雷RNA左就有TERA
又有兩手持
勁到喊

擺佢落第一格就食到個技

TERA隻角色都係食唔到

自膠 冇野了

佢rna係tera技

但應該玩唔到100%

食一隻升5%
當你好似我咁懶, 一日打十次都升一半啦

遠離繁囂，無謂與世俗相爭。
TB2教我看破紅塵

做咩事

終於進到, 等升level上去

係咪開得波？
有冇人可以比我加好友
新手求carry

範圍好大，攻好低

b1f32790

Added
25db6ae1 求carry

你in game叫咩名

Hello
未改名

tera喎
多100倍啦

冇得改名

好多Z都係得GIGA

係囉

是但啦

終於刷完首抽 有冇巴打借隻爆技水龍黎

把野無技架

佢仲有把藍色杖

上面留左ID

屌中伏
兩手持淨係double 物攻

巴哈話屬劍傷害, 得純物理同純魔法嘅85%, 同級招數黎計

link?

唔知有無睇錯

咪姐係170%囉
怪0防既話

拎range黎講, 啲A武突爆仲勁過某啲Z武

推到310攻加30%裝備攻 =400

又維護, 又送石

成日借啲宜送石俾我地

話咁快20%

有無用火法好友
基本上必跌咁滯喎

有用路人既
打中級有P攻兩次先秒到

雷劍90先學到Tera技同雙手持
70之後好慢

我見有D變左RNA 係唔係即係冇左交涉技=冇用?

Z火法高級口交涉

原來一樣 讀讀下先知

進左DNA重力法升埋90, 用雙A武都好大力

70之後可以用一隻再加朋友水龍打EXP上級
一次7萬EXP

push

Z角M100%可能係Z武/專武
大家加油喇

上唔到400

終點遠到睇唔到

開game打三場肥就熄得
養生

進人

重刷左DMM最後一日

谷物攻佢D 技會唔會好細力?

未正式試，打過普通主線都好大力下，但無法師嗰啲咁

打共鬥要面貼面

打中級水龍Tera打11000(boss) ，13000(卒)

痴線

你Tera打boss仲要打多3下

上級打得3000幾，上盾得返1600

有無人知點解會有蝴蝶結？
有咩用？

中級加火法加P 1T完

上級打完冇石?

問左人話係50%抗性技能

咁姣

Ribbon響ff一向都係呢個效果

依度都有緞帶

仲敢開直播

派返30石賀下佢先啦

條PK用左水龍全畫面殺怪覺得太勁
叫觀眾投票
結果係NERF+補償

會nerf咁我仲刷黎做咩
打exp關好過

冇左佢你連上級都打唔晒D肥

咁我仲打唔打好 而家50%

唔得

早刷早享受

好彩無刷100luck

唔係啊..
利維坦唔算好勁je..

其實係勁在把武啫

Z劍+RNA光槍=痴撚線

光槍係邊個

一開始送果隻

好似冇咩人玩了

太大個坑

出左fifa無乜時間了

都冇新野

刷新acc

唔刷luck 100%了

呢幾日都係放置 連4島都懶得推

Z弓手M100%武器:

要突滿=抽到3隻Z弓練到100M?

唔突已經勁過抽個把弓

升B神器NA

我都升緊
想睇下做唔做到主炮

上級水龍有光槍其實幾輕鬆

但係冇特別野出
正常唔會打

維修

留名等睇nerf全地圖

未nerf喎

究竟點先有多啲能量去抽野

風劍又幾好, 有三招鄰接buff - 防魔法盾, 魔攻+20%up同技能發生率UP

好難有

抽晒身上啲石得一把Z武

我而家抽哂
3隻SS + 1隻SS(送)
0武

而家差幾粒可以5連 但係0能量

啱啱送左3粒

3粒
連單抽都唔得

5抽又係5A

A武突滿勁過Z冇突

突滿到冇技果把A劍

突滿幾攻
我都想突呢把比光槍用

又5抽全A
屌你老母
俾把SS都好

睇錯左原來差一把先得

勁過Z

分池仲未收的話
最好Z角起手
抽完首抽就一直抽武器
好似係

正路都係咁
無武器有Peta技都係慘

養生驚, 又消晒體

D人話打150次水龍
全部成就加埋先得10石
連抽野都做唔到
未計大部份舊人bug左成就

terror bug 2

刷緊B值
43%了

佢ON9?

火法M100垃圾

SS

即刻冇心機練B

武器太差得光槍carry

我差過你好多啦
諗住M武可以反彈
點知

火法M武得SS, range仲要係giga比較失望.
SS火劍件甲都係SS, 雖然Samantha把槍得A, 攻低range差, 但送嘅無得計

佢把M武係Z弓仲要Tera range (5*5)

不要再說了.jpg

又無石，又無得抽，又無新關...

我法得雙A，但有把Z太刀，光槍已經高傷勁多

終於練好水龍
Id: cd387863
有需要可add

Z火法GG?

________________
【予告】契約（ガチャ）のラインナップの更新のお知らせ

テラバトル2をご利用頂き、誠にありがとうございます。

10月6日(金)に実施予定のメンテナンスにて、契約（ガチャ）のラインナップの更新を行います。
強力なスキルを持った、新たな守護者が登場いたしますのでお楽しみに！

また、更新に伴い一部の守護者が排出されなくなります。
対象の守護者は以下の通りとなります。予めご了承ください。

【Zクラス】
・ジャーゴス

【SSクラス】
・イッポ
・ズンバ
・ガント

※今回ラインナップから外れた守護者は、今後、別の契約に再登場する可能性がございます。
※詳しいラインナップや排出確率等は、契約（ガチャ）の更新後に、対象の契約画面からご確認ください。

今後も一層のサービス向上に努めさせていただきますので、引き続き、テラバトル2の世界をお楽しみいただければ幸いです。

テラバトル2運営チーム

變限定

然而所有野延長, 唔會改住

屌撚死佢

而且佢冇話辰修bugs
出到倒閉都係打緊水龍

英文版

咁狗都有

Z火法點解會咁急下架?
因為中級有佢必出水龍
本身設計上級先易出
由此可見有幾仆街
news冇話要修bugs

但而家周街都係
用路人既都夠

易出應該改隻角而唔係變限定架嘛
因為原本已經有人抽到仲要唔少人
是咪on9

350日打水龍

糞到

2017最糞之選

垃圾到呢

佢好成功令我諗番起tb1開服既日子
佢仲要垃圾過tb1開服果陣

乜都無諗過就開

成個腦都諗點cap水之後走佬

原來聽日個維修先加新野
垃撚垃

睇唔透

升完水龍 又進化埋D野 無咩野好做

居然維修完 個水龍變埋350日

BTW 我而家有 Z冰法 SS風矛女 SS光法 送嘅SS電妹
係唔係抽武為主 之前抽左把SS 鳥外型嘅弩弓 好似無範圍技

12能量差3能量 點搵呀

頂又5A

等4隻出到場, 抽多D武器啦

驚已棄
你地繼續loop水龍啦

已經冇人討論

冇抽新冰角唔洗打上級

那有石

單抽一下又屬劍

RNA玩魔法1.5加double range
DNA玩double hit

上面最新打土利器

中級都咁高防

唔記帶補死左

唔知升邊邊好

8抽全A 屌你老母

棄驚

隻土龍降唔到防既
bug定setting黎

你地賠幾多石？身邊d fd賠左12，我唔知點解有17

唔緊要
抽左=無賠過

利維坦削完超垃圾
新土龍上級難打到瀨屎

得十二笠

糞game 求朋友…
z 冰法仍然一把法杖都無 好低攻

fded8dc1

舊冰法?

唉 唔好再提

ADDED其實你要咩?

大腿 大範圍高傷 我抽裝全部都係物攻裝呀dlllm

我都係A武
要水龍?

競猜左定右係上級裝

棄撚哂

岩岩del左
太糞

陪90石+s卷

90咩 唔係 9咋咩

如果有果幾隻地震守護者可以額外一張s券

s券十月中先有得用

啊 我眼殘

快D抽角色駁中一隻BUG角啦

鬼有石
前排問你 又叫我抽武 而家抽撚哂武 又…

btw 舊z冰法真係有啲難用 由其係 DNA 進化左之後(我未進不過睇左英文wiki) 滿lv變 giga tera peta

我重玩4次
Z角->Z武->Z角->Z武

成就好似會F5重新來過
快D去小龍材料關刷50個心心拎左10石先

係到練lv 為主

新加嗰隻洗唔洗進化左先有s券

要

已經維緊修

維修
1.登入獎顯示問題
2.共鬥問題

又唔派石

3石

維修完派一抽 s class 物攻守護

等90石抽完棄驚

呢隻s居然有發動率 50%^

正常人係會進DNA
用來練B

點解嘅 唔係好明

發動率越低, 技能一發動就容易升B值
我就去商店買4個減土傷道具(道具30%發動都計)
朋友發呢隻S蜥蝪, 全體升50%發動率
全有範圍武器都唔裝, 去打1章, 係咁skill up skill up skill up skill up